會考 14 分 AL 4D1E HKU 1st Hon 有無資格教中學？

工程系一級榮譽畢業，IELTS 7.5，有無資格教中學數學 M1 M2 同物理

冇 教幼稚園都得既...
不過都係最廢果堆

咪玩啦

呢個成績夠入當年既 UST Engineering

唔係本科

好難會請你

大把數學系物理系人搵教書工

你撚識wave呀

第一非本科
第二中學教書好睇公開試成績
間中學肯請你都屈你教初中啦

Wave Equation PDE 都學埋，你覺得我識唔識 ？

我 year2 剩係學過 em wave，程度就咁樣
唔知 DSE 有無呢埋數既 1% 難度

Wave同wave equations兩回事
呢堆除左separation of variables
完全只係AS Applied Math level

下一個ken chan仲唔係你

支持堅仔做補習

AL Wave 都係得個背字
DSE Wave 更加唔知淺到一個咩地步

BTW, Applied Math 學 PDE ???

用完separation of variables咪變左兩條ODE囉傻豬豬

考生角度咪得個背字囉
你要教書要知道深入啲既理論架嘛

你撚識公開試考試技巧咩
識個知識同識考試係兩回事
咪害人子弟

Ken chan Ce 8a1b AL5a PHD
鏗仔？

覺得你教大學可能好d
因為你中學公開試唔掂 第一印象唔好啦
大學野first hon =/= 你識教中學生

一個civil bachelor 就算first hon都好
Math/phy根底都未必好過Math/Phy major second low

鏗哥考返5**應該夠幫學生妹補習
我係你fans

同意
pure sci讀得好,理論底好實淨
concepts好深
識既野夠哂應付教既野

鏗哥考番m2 phy dse
5**咪實請你囉

鏗仔呢鋪柒左啦

教i大或者有得諗

engine major唔係好需要理解套理論嘛

依家 Final Year 去考勝之不武，就算拎到 5** 都唔係咩光彩既事

agger

證明你熟中學野啊
唔係證明你中學phy實力

重點係教中學程度洗唔洗咁清楚先
有時太理論班中學生根本聽唔明，或者無興趣
Engineering Major 反而可以吹多 d 有咩實際用途，Concept 呢 d Phy / Engg 都有一定程度，好似 AL Circuit Mechanics 都無咩 concept 可言，都係由最簡單個條式演變出黎

好似班補習佬咁AL A完都番頭考DSE
考黎證明自己識玩DSE咋

好似大恰細咁

去考啦
一陣攞粒4返嚟先有得笑

你廿幾歲人讀大學咪又係大恰細

Feel到撩交鬧

AL/DSE重理論多啲囉
雖然qualitative but not quantitative

駁唔到

同埋讀phy好多都好experimental
math/engine major就算學曬Maxwell/Wave/Quantum果堆數 我都唔覺得咁就叫識教physics

應該最少都 5** 既

btw中學有好多好醒既中學雞
鏗仔教band 2/3 可能仲handle到
教lsc/dbs/qc果班band 1應該比班學生問到口啞啞

搶哂 d intern offer 都唔係幾好意思

其實拎本Year 1 University Physics已經可以教...

起碼有科C先得喎

教中學睇你公開試成績係因為睇你係中學階段點學野,因為通常公開試成績差證明你中學階段學能力差,咁點去教人呢?
公開試成績>大學成績
不過first hon 當然有加分

中學讀撚咁撚屎，唔係講高中，連初中都會比中一學生收皮

講左咁耐竟然無人講呢樣:

你連 Master / PGDE 都未有，仲學咩人教中學呀？

有幾多個中學教師只係拎住個Bachelor就有份？

都已經未計你本科非BSc in Maths / Physics 同公開試grade已爛

he擺明撩交鬧啦

YES,識人alevel 2條a Masters grad. pdge都有. 做TA

學生一句:呀SIR 你當年公開試拎咩?
就收左你皮

就算我肥佬依家咪又係做你呀 sir

中同2B 3大math grad 3rd hon contract緊
佢係咪本科問題啊？教書我覺得master無咩用
都係睇公開試成績 邊間大學 咩major

依個係校長既考慮

而加位少多人爭
你中同幾時入職先?

其實而加教書要多材,又問你識唔識音樂,有無信教,帶唔帶到隊
好多野

上年9月開工

同你同期果d都唔知已經升到幾高
仲intern

拎ken chan同呢條友比

成績無關係，校長覺得你得就係得。

佢唔俾你教，話知你10a 都無用。

教bb 仲得嘅我諗

垃圾成個我中學老師咁
以為自己好威威
係啊你乜撚都識做
但你唔識教啊仆街
書我唔撚識睇?
要你上堂讀比我聽?
問多兩句就乜乜柒柒做多啲練習
講起啲垃圾教畜都嬲

利申:補KEN CHAN PHY5*

好正常喎
依家僧多粥少

去山區義教可能有人請嘅

巴打有冇興趣去教中文

教初中算啦

上年9月都叫最近期啦
我意思係成績好 三大 啱科邊洗做ta

早20年出世大把中學爭住請你
依家我諗小學都未必請

你係咪串鏗哥呀
早20年前仲點樣唔用 AL 入 U

冇

好撚勁 HKU engine first hon 要有幾神先做到

唔得，因為

一日ive，一世ive，ive仔

講到你真係做左人啊sir咁

中學講呢啲哂氣啦
自修報一次dse咩grade先講

未考過DSE AL 4D1E應該都無乜校長敢請番黎教DSE

原來你CE,AL重高分過我

呢啲基本野啦

高手出現了

不外乎用sov拆做兩三條ode分開solve
重要嘅知佢嘅result有乜implication同application
btw HKU冇教用tensor approach

對讀math/phy既真係基本到不得了

對於人地可能已經好高深呢

但呢位係小弟同學仔

唔會改變呢啲野係基本嘅事實

不過講真我都認同你

第一次見或者唔識可能會嚇親
但望真啲又唔算話好難，起碼用1310同2420既內容諗多少少就明佢想做咩

利申冇讀3203

咦 我都識個都係

咁既料做TA一係本科問題一係人既問題啦

人地食飽飯上連登吹下水，你就一野踩落人地死穴

佢唔係做JP？ ibanker無野係無可能，如果客有需要就要識做架喎

撐鏗哥無甩拖